國安所有開支邊個比？

市民

香港